警隊福音 原來美國制裁二打六卒仔係唔需要提供名單

係成個團制裁就ok😅

美國財政部在網站的聲明表示，受制裁的2個軍團，是緬甸的第33軍及第99軍，至於4名緬甸人，當中有3人是緬甸軍方將領，以及1人是邊防警察人員。
聲明指，這些組織或個人，涉嫌在緬甸的羅興亞難民事件中，作出嚴重侵害人權的行為，包括種族清洗、屠殺、性侵害等，令少數族裔的權益受損。

林志偉出來反擊吧

一個讀唔成書嘅低級警員 公開信屌政務司司長

等睇佢鬧美國總統

成個香港警犬隊一次過啦

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

不嬲都係
你三萬人既資產算得d乜
人地大大間石油公司照制裁
怕你乜

今次你仲唔冚家鏟.jpg

等睇林志偉同Donald Trump電視公開辯論
跟林大帥學嘢

I can not find a right word~

I am not a condom
I rule HK Police Kingdom

上面一個軍團閒閒地幾萬人架😂

有無可能傳比啲狗知
等佢地辭職

林志偉都返左大陸啦
係香港班老散咁L on9以為自己上L左岸

如果唔需要名單，咁日後點知邊個係狗？

仲未google translate完 等多陣先啦

推

仲未伸出個鳩頭開聲屌侵 冇撚用

今時今日金融機構trace到資金來源 自然搵到職業

林大總統！！

唔好當人哋CIA係流先得架
同人哋比香港popo真係連幼稚園都不如

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

到時有人轉做污點證人架啦，
為求自保咩都做得出架啦

林志偉: 未驚過

哎喲喲

退左休嗰d 呢

咁又係
班香港popo只係為咗份人工
人哋CIA FBI 真係有信念為國家工作

卒仔

根本分來都浪費時間 一次過節裁

可能一早已經有高層為自保成個data base 交左去美國領事館啦

無號碼無委任證既正常後果！最唔想負責任既最後自然負擔晒責任！

呢個係你唔戴委任證同加入惡勢力既後果

拿咁就公平啦

好感動

林志偉:屌你老母

不要忘記伊朗革命衛隊都是整隊制裁……

佢哋每一個人工都高過李嘉誠

制乜春裁
散仔都唔會有美國資產架啦

問美國駐港總領事館拎張名單有幾難

好憎呢個emoji

無號碼咪集體負責囉，好簡單

有冇可能可以刪除 就任過popo 資料
依家d 資料backup 定

點洗白都洗唔甩

美國盟友台灣可否跟下？

蓋清成日jer林大師

聽講話被制裁人士，連開嗰間銀行都唔可以做佢生意。因為銀行會用美元結算。

如果做佢生意，即係違反美國制裁。咁，呢間銀行就唔駛旨意同其他美國銀行合作、或用美元做結算。

大到中銀都唔夠膽得罪。

員佐級特首出嚟回應未

團滅

林志偉快撚啲死出黎反擊啦屌你老母臭閪

等睇

On the 10th day of October, 2019, OFAC designated Hong Kong Police Force as a terrorist group

被制裁師

大把方法
叫銀行run 條query 即刻知道邊個係警察

美國駐港領事館有齊料

林總統

Bravo

而家開始陸續攞現金啦

傻啦 到時點睇都似係要侵侵講中文 林大帥邊洗就人

班狗第日去旅行都唔夠膽係fb,ig分享

個個月排隊出現金

仲想投考狗隊要諗清楚，隨時一入去就入制裁名單，但未做過任何野

咁搞法會唔會連visa master都用唔到
以後要用銀聯

追溯至69至今現職果班
咪以為到時辭職就冇事

乜柒都冇得用呀 swift code體系全部銀行都唔得

推

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

禁止香港警察入美國！

攞得幾多？你有樓即刻call loan...但又無銀行再接手，等變銀主盤

CIA點會冇名單

制裁成個國家都得 例如北韓伊朗
相信下個就到中國

睇下黨會唔會一人送一層

好睇囉真係

呢條垃圾賤種狗有乜撚野資格

Trump, hk policeman fuck you
china, hk police, my power powerful, you know?

Good成個香港警隊永遠共享大灣區榮耀

呢條二打六send過信去英國屌啲mp

唔好俾班仆街可以出境
我要你有幾多錢都好
呢一世都只可以留係支那
唔鍾意自由 就唔好要啦

，

支持林大總統帶領自己既員佐級軍隊去挑戰美國海。陸。空。三軍

叫佢地拎住疊現金出街做大爺囉

39000

Push

佢林識英文咩

班契弟只係社會垃圾，美國老邊得閒逐個分丫，梗係當佢地一個犯罪集團/恐怖組織咁懲治

點都拉警犬一齊死

聽日見!!!!!!

到時三萬個家庭收皮
成班狗仔狗女互相交配啦
冇人敢同你地結婚

唔比旅遊 移民 升學

我都想。。。 問題佢未必真係會咁做
希望真心制裁成個警隊
咁樣死去義士都會含笑九泉
一世用人民幣住大灣區，同死左落地獄冇咩分別

正呀屌

Up

巧慘喔

希望民主人權法案推至其他國家實行

如果本身有手足係犬二代洗唔洗登報脫離關係

聽日冇一個手足俾人拉既戰術！

推呀 聽日(十月一號)點都要出黎
唔出黎你哋第時仲有面見死咗嘅義士咩?

做政府工一定有晒記錄

Dear ..err errrr... err

給予侵侵最嚴厲的譴責

有樓係煩啲，其他嘢都接受到

希望真係會制裁成個狗隊

你就算冇
你老豆老母同條女唔會用銀行?

去到銀行制裁,一定同時制埋近親
制裁係要你 '生人物近'

[文宣動畫片］中學學生製作（求推！）

等睇林志偉出信屌9美國國會

100%會有高層賣前線condom 仔自保
老散狗仔快D蓄定料篤灰
你唔篤人就等比人篤

Condom仔

Yeah yeah

員佐級協會開記者會屌柒美國未

黑警表示：大不了咪唔去美國

睇戲成日講嘅: “一個人犯錯,全team人一齊受罰!!!!”呢句對白終於喺現實見識到

仲係好想有張名單喎
邊個指揮速龍咖

最好肯定係制裁一部份人，再加個污點證人機制，等佢地自己友出賣自己友，從內部自行瓦解。

到時會有3萬個污點證人

Sir this way

你唔出名單，好易會走漏，例如鄭柏林呢d，出名單好，穩陣d

幫手傳，全世界set 左先好出門口
「出街前必set」「不要被自殺」

留DNA，如果信得過個記者先好聯絡
【招訪問】有位法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

祝各位武運享通

點解林志偉仲未出聲屌鳩外國

貼心制裁，係包埋家人。

狗仔咁「聰明」，又義字行頭。一定俾白衫烏咗灰先。

辭職都冇撚用

依家mon po , fb ,twitter 個都唔會100%匯報.
留名睇人踩人

軍隊緊係成隊架啦
唔幫手都係罪人黎

今次到因航威返舖啦
有得載3萬黑警出兵攻打美國
領事館都唔敢掂呀死黑警

因被美國國會通過的香港人權與民主法案而受到制裁的前香港警察隊員佐級協會主席林志偉

應該話 貿易戰都唔怕同你打

屌你都分唔撚到邊隻狗
咪全撚部一齊受制裁囉

係康樂部部長

屌！聽到都濕！

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

幾時既事先？

父母子孫老婆都無得去美國
其實好多保險都係美元計價。。。公積公又唔知有幾多美股基金。。。

He even has people in the CIA

睇下聽日D編號係咪出番哂黎。。。

集體負責制

pprp班垃圾 同坐office 班文職 你哋都有份啊

18年既事
依架做唔做到先

佢都唔知有咩後果.....點會鬧

d 狗話自己讀架f.5 架

有哂記錄架

偉爺 呢次真係睇你反擊呀

真係振奮人心

第一唔好睇少美帝，人地拉登都殺到。
第二唔好睇小香港人，咁多人睇唔順眼，總有人起到哂資料交俾美帝。

黨衛軍樹敵太多。

跟手就有自殺潮

係要嚇9佢地

唔好辭職呀屌
留喺大灣區啦

千其唔好驚
記住你哋身後有強大嘅祖國㗎
再諗下，遲下住深圳，叫雞咪仲方便～

POPO係一個團體
成gp人一齊罰都好正常

香港有免費雞
仲可以沉船

等睇班警犬 個個無得用銀行 去警署拎現金出糧啦柒頭

正解

屌政務司司長真心笑死
人地好心出黎代佢地講sorry都唔要
姐係誓要將所有罪行攬上身
好呀 香港人就成全佢地

員佐級黨衛軍林大帥
恐怖分子發言人謝振中

一放風話制裁
就排隊去銀行攞錢啦

啊蛇亮劍啦

邊個叫我?

我控制3萬警隊精英
我就係最大嗰個

冇得去日本，慘慘豬囉

點制裁法？

我哋手足嘅死只係令佢哋入唔到美國？

賀佢老母

［外國大學gathering］有冇外國巴絲想搵一日一齊開party

唔洗驚，跟光頭狗番大陸啦

You hurt me so much um.. angry angry

林志偉 on9仔
係要柒黎俾人睇
大腦唔躉駛 條撚冇嘢睇
只知佢係個仆街仔

我都覺
你估大sir 唔駛去旅行滑雪啊？

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

如果10月1 過唔到港島？照出 !

九龍新界人搭車前可以o係自己區報多d 警，然後可以去尖沙咀旅遊區邊行邊睇邊tweet邊篤灰：

報警：違泊，水貨(睇到可能藏有攻擊性武器), 商鋪阻街，阿伯聚賭，中年人爭執("阿sir, 我懷疑係暴徒，隔離仲有d 年青人睇水好似想搞事"), 大媽聚集
多d報警，警力就要花多d, 唔同階層唔同區o既人，包括藍C,都會感受到警暴，引警察同多d唔同人爭執)

去到市區，睇下邊度有狗埋伏，因為有d 手足o係港島撤o既時候一定經過紅磡尖咀呢d 重要地方，要提醒甚至用方法幫佢地掩護；

twitter話俾西人知中國國慶令香港商場要關閉，普通人出唔到家，旅客無得玩，香港同北京睇齊，勸佢地撤資撤僑；

o係遊客旁邊出口術/同佢地傾計，一齊抱怨警察擾民；

篤灰：

搵晒以下o既人著黑衫相(或撕紙=拎文宣出黎貼) ，send 俾梁振英/hkleaks, 另外將呢班人o既whatsapp 對話，facebook 言論俾歐美澳加移民入境部門，加多句話尊重言論自由，但政1應該alert 佢地，因為佢地同中共部門好接近：
黑警、藍絲舊同學及親戚，長輩父母whatsapp 同 wechat group藍絲，藍絲大陸同事，藍絲大陸同學 (對大陸人可以舉報埋國家舉報平台 )

我知有d人過唔到自己心理關口，唔想將親戚供出黎，但你諗下藍絲同黑警係香港特權階級，唯有將佢地兩面篤灰，斷其後路，感受下自己支持o既白色恐怖，先可以制止佢地作惡。

記得唔准死，留命同朋友家人戰友相見

真方便
全部差佬一次過

恭喜曬，除左生生世世可以做大彎區人

分分鐘連銀行戶口，信用卡都開唔到，永遠用支拿寶

班柒頭會唔會唔認自己係警察

恭喜

但制裁左佢地d咩?

push

其實全部制裁唔係好事
當你一無所有時 你會做d咩？
只有制裁一部份 放過一部份 咁先係瓦解敵人
真係唔好當毛魔係流

犬之呼吸
壹之型

hkpf

Where is the list?
I want to add people to it!

-----

光復香港，時代革命
大家要一條心，絕不割蓆！

快裝Cloudflare 1.1.1.1+WARP vpn，守護你及朋友家人的網絡私隱及安全,不要讓壞人,極權有機可乘！

Use the Internet fast lane by installing 1.1.1.1 app. It's free and protects you from Internet spies!
#1dot1dot1dot1